好撚想死呀屌你老母母母母

夠10個正評我聽日就跳軌死

先負評 唔想你死

點解呢

為乜呢

可唔可以唔好跳軌

睇錯㩒左正評

萬事有商量

負評 我咪仲慘過你

唔好走

唔好阻住我返工

跳還跳，唔好揀啲返工同放工時候跳呀柒頭

唔好跳軌
啲消防要執返你啲殘肢上黎好麻煩

關我撚事

唔跳死全家

快撚啲啦